
                      Le pongo 2 estrellas porque tiene partes que me han parecido originales, y la idea principal está bien, pero por lo demas no me a gustado.
Abusa de los tipicos sustos tipo "jump scare", algo demasiado habital en las peliculas de terror actuales... en mi opinion quedan bien en videos de youtube, pero me espero mas de una pelicula, no sustos tan básicos. 

La pelicula entretiene, pero poco mas. A mi personalmente me ha hecho reir mas que asustarme. 
Y me esperaba un final mas interesante, donde se resolviesen mas cosas y se explicase mejor las dudas que habian quedado. Me da rabia cuando rematan una pelicula de esa forma.
Te esperas mas de una pelicula cuando te la venden insistiendo que ha sido escrita por el guionista del sexto sentido y el bosque, o producida por los que llevaron a cabo insiduous.

Comedia
        
            